諗極唔明，點解女人普遍無男人咁咸濕？？雖然好多女人比男人咸濕

男人是原罪

你講緊咩野

第一個問題：男仔射完精冇手尾跟，所以咸濕嘅男人嘅基因更易流傳。女人幾咸濕都好最多都1年1個，所以女人咸濕繁衍下一代嘅優勢冇男人咁大。女人咸濕都依然有優勢，但冇男人咁誇張。

第二個問題：因為地球上人類太多，就算有小部分女人咸濕過男人都已經好多

1999

生理因素

社會因素

仲有女人鹹濕反而冇心機湊仔不利於下一代繁衍，基因比較難流傳落去。

利申9up

多得有安全套其實好多女都好濫

女人犯賤
閪痕唔敢大聲講

咸唔咸濕由性荷爾蒙分泌控制
男人既性荷爾蒙分泌比女人多好多
所以男人咸濕咁多

利申9 up